肺炎係咪同鬼一樣？

細細個聽人講 肺炎恐怖後

就算肺炎冇咩野你都會驚佢？？

同鬼一樣 未撞過都會先驚左佢

肺炎唔搞你 你都會驚

最終問題都係 克服唔到恐懼

克服到果d人咪唔驚鬼囉

係，各位網友！